一句講曬 蘑菇飯定雞皇飯？

正評：蘑菇飯
負評：雞皇飯

蘑菇for sure

正皮 見到D豆都唔撚開胃

唔係冇左豆咩而家

d青頭甘荀先係神髓

無食好耐 老母又細到大灌輸雞皇飯狗都唔食

咁依家去食啦

好似真係冇左啲豆

一定係蘑菇 我記得以前有個下午茶餐係蘑菇配炸雞扒飯 超正 依家冇撚左即刻冇意欲去食

蘑菇飯多汁
不過最好食都係哈迪斯既磨菇飯

暫時蘑菇飯略勝

雞巴飯

蘑菇雞粒桶飯多汁$23 平過食燒味飯

🤤🤤

雞飯
配舊米
轉左珍珠米好難食

屋企附近個間$25

冇得一排 加左價？ 不過都好抵 啱晒我呢啲唔鍾意食炸雞嘅人

哈迪斯嘅 蘑菇飯 同 西部牛仔飯

宜家好似多左個蘑菇魚粒桶飯

西部牛仔無得輸

蘑菇

雞皇飯都無雞 得啲汁 係到扮雞飯 我屌